［35+］泛民唔簽係好事

肯簽既本土派自己整個平台公開簽哂佢
跟住照參加泛民個初選
咁咪有野differentiate本土同泛民
大家一齊投本土派候選人
泛民咁驚被DQ
咁泛民輸哂初選咪可以安心做本土派既plan b
幫本土派買保險囉

葉建源條19就暫時冇計喇

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

已經有人做緊

攬炒藝術家：攬炒綱領不要縮沙反口！

明明就應該係咁... 但班本土膠到不行...

pish

傻閪